（多圖）痴線新白素又令又大波

王晶揀女係有一手

好撚靚呀大陸妹

屌你

對波屈機

幾靚都取代唔到蒙嘉惠

尾2唔係av女優黎咩

誰人能像我不斷為夢幻喝采

平胸

又係哩啲樣
0氣質0個性

好想渣

王精d 戲，唔係睇呀嘛

睇囡囉

第二集開頭成對波差d跌出來

睇左新白淨素人

version 1.0

lm

令你老母

呢張仲靚

真係佢黎

set lunch臉

1.0

1.2

1.3

2.0

似尋夢個劉小姐多過白素啦

完全無氣質
影衰哂白素嘅形象

What???

$

你睇撚過原著就知蒙小姐根本唔似

邊個可以扮到呀

衛斯理之支那人

令都冇乜人屌 連登

睇錯套野叫支那人

哇變到咁.....
未改變前似主播有氣質喎⋯⋯
改變左得返大波支那雞 無可取之處

去到23個回覆先有人屌

樓主令你老母

証明連登已經得返5P仔

王晶食女都有一手架

大6g

有得屌，你屌唔屌

原本個樣都唔差

始終覺得白素係蒙嘉慧

平胸算唔算係女人

大波雞